終於知點解中文reading係死亡之卷［笑喊emoji]

屌奶星！風向又變香港獨立！

正常人都知羅哥係想叫cc台班人要有獨立思考能力
唔好見風使舵
跟住班人走去同羅哥討論應唔應該提港獨🤣🤣🤣

好笑過敵Christ

劣質基因係咁

俾人騎劫咗傾獨唔獨

cctai係咁上下質素

睇到我同羅哥就嚟中風

笑能死

正常 cctai班人身邊每日都有陰謀論 有好多五毛好多鬼 見到五毛要第一時間拉 block 佢地精神長時間處於高度集中狀態

而維持呢種狀態就必須捨棄思考能力